急 邊度有屋企用嗰啲電話線買

即係RJ43線

一般電腦舖
好似日本城都見過

日本城得好短電腦鋪問咗幾間都冇

出腦場囉

日本城同大小小果家用品舖都會有

要長就鴨liu街

短

買咗了